［對準政權］7.27 反送中 反警黑勾結 反黑勢力治港

7.27大遊行強烈建議認清目標，主調應該是反送中、抗惡法；反官警黑勾結、反黑勢力治港，訴求一定要清晰！

基於各自爬山的精神，我唔會反對燒村拆祠堂，但係請大家三思，小心憤慨淹沒了理智，我地抗爭的對象係港共政府、黑警、黑社會以及係背後包辦一切的中共。

雖然呢幾日大量事件發生，當中不少大快人心，但係我地必需冷靜落黎，沈澱一下，回想整個抗爭運動的初心：

重申對特區政府的五大訴求：

一、撤回逃犯條例修訂
二、收回612暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會追究警隊濫權、官警黑勾結
五、立即實行真正的雙普選

我們熱愛香港，不願再有香港人為守護家園而流血，甚至犠牲寶貴性命。

但我們強調——「沒有暴民，只有暴政」，我們誓必以一切方法迫使政府完全正面回應並實現我們的訴求。

我們促請政府盡快回心轉意，使香港重回正軌，成為團結、民主、自由、公義的社會。

7.27
元朗見

請大家一定要記得！！！！
１。全面撤回逃犯條例
２。撤銷暴動定性
３。釋放被捕義士並承諾永不追究
４。全面實行雙普選
５。成立獨立調查委員會追究黑警責任＋徹查警黑勾結元朗站暴打站內市民
6 。721上環對示威者開36槍 義士被狗開槍擊中 下落不明
要求公佈義士下落

光復香港 時代革命

自推

推

星期三啦
抖夠好推返正經post